侵侵已勝出2020年美國總統選舉

靜啦

燈你老母

Cls, 出曬result 咁濟， 仲驚咩